公投：呢一百年邊個最"令我錦繡故鄉色變，令我嬌美翠湖含撚"？

負皮 ：支共

正皮 ：外族

呃負皮

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

孫中山

聯俄聯共
引入俄共體制

9錢應該俾人block曬無巴打睇到